歡樂滿東華其實都係一班總理炫富既遊戲

捐得最多都係係銀幕交支票果班
同埋D明星表演, 唱歌又係唱平時果D
點解呢個時候唱同一隻歌又可以籌到錢?

由班總理自己玩啦, 咪撚捐

用黎恥笑捐款人

順便睇貨版